機場有危險，快走！12/8 at 15:00!

有朋友係機管局做，叫大家小心，要快d換衫走！
唔知咩事，大家小心！